醒吓啦！最後都係香港人醫護硬食咋！

連登仔唔撚洗討論點檢疫 點樣魔鬼細節法
入撚咗嚟就一定係我哋香港醫護硬食
死都要香港人陪葬

全面封關 絕不妥協
想拖？收皮啦 林奠

全面封關 絕不妥協

醫護手足真心做左膠無好下場
付出生命為左共產黨同憎你地既藍屍
為左個光環
醫唔返香港

收皮啦 林奠
想拖死我哋？？？

沒有普選 唯有獨立

⋯⋯⋯⋯

屌你老母 立即封關！

諗下就知
14日內有事邊個硬食?
你係支那人寧願響響支那醫家香港?

寸步不讓
全面封關

林奠d濕鳩花招 想呃鳩我哋去討論檢疫細節？
食屎啦

封關

Aggerrr!

唔撚好再討論什麼魔鬼細節
請討論各工會全面罷工